曾經既「禍必及妻兒」呢

點解次次聽到出事既都係手足，班殺人黑警可以一啲事都冇

屌完警嫂回緊氣,遲下再覆你

咁你記得回完氣屌多警嫂兩獲，最好中出埋